［代Post］沒有林卓廷 沒有721

第一次開po 屌得細力啲

721警黑勾結一直都係班狗既大死穴 班狗係點都駁唔到
有曬片 前排咁抵死班豬隊友仲可以講得出 沒有林卓廷 沒有721 咁蠢既野

與其向班藍絲澄清 不如將計就計 重新將721既輿論去返之前既熱門
到時班藍絲都討論番721一定要查清楚林卓廷條仆街

點知查兩查....
所以文宣方向可唔可以 照返藍絲口味 ：
721 幕後黑手林....../這個人一手造成721禍局

沒有林卓廷 沒有721

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

On9，拉

純粹討論 有咩高見請分享

屌都廢撚事

沒有鄧炳強，就沒有721

拉 + block